有啲咩戲睇完會喊到仆街??

想噴曬d 眼淚出黎

包好睇+包喊

唐山大地震都幾好喊

coco

南京 南京

Crazy Rich Asian
悶到喊

法內/外情
做左人呀爸呀媽仲易喊

開心鬼上身
road to terabithia

所有強姦 av

睇咁多戲剩係睇過開心鬼上身喊到仆街

我阿媽發仔瘟

你的名字

大佬可以換貨嗎
類似咁嘅名 泰國戲

suicide squad, 身為DC fans睇完真係爛到喊...仲要睇咗兩次

近期爆喊: 星夢、coco、你的名字

後來的我們

avengers 3

如果這世界貓消失了

同推

認同😭

Marley and me
自己有養狗

再見螢火蟲，聽到配樂已經流緊眼淚

見鬼10

同推!!!! 諗起都想喊

厲害了我的國

再見螢火蟲

呢套真

Click

Coco

咩咩天機圖
嗰時個fd叫埋我去戲院睇.....
點知一路睇就一路喊 收唔到聲
成舊水睇套垃圾

虛構故仔其實有咩好喊 完全冇感受
舒特拉的名單 逆權司機 呢d 先值得喊下

我想吃掉你的胰臟

無痛失戀

與神同行第一集

利申：第一次睇戲會睇到喊

咁都可以搵到位攞優越感

禮儀師之奏鳴曲

about time

天外奇蹟頭幾分鐘

冰封俠

P.S. I love u

年經po

恐懼鬥室

呢位巴打每一滴眼淚都係計過數，係值得既先會比佢流落黎

韓國電影
外婆的家

呢套真係

Sunshine 太陽倒數

如果你鍾意狗仔
Hachi: A dog’s tale

toy story 3
個ending

Me before you

A Monster Calls
About time
Interstellar
奇蹟補習社
麥兜．我和我媽媽

跨越8年的新娘

愛回家之開心速遞

冇計 咁膚淺真係要反省下

A star is born

她吃了我的胰臟

before sunset

衝天救兵

五個小孩的校長，個陣係戲院睇到最尾個part喊到七彩

睇唔睇大陸戲？

lalaland

秒速五釐米

導盲犬小Q

初戀這件小事

The bucket list（一路玩到掛）
Mr. Holmes (講福爾摩斯老左之後嘅故事)
Lion (漫漫回家路)
Wonder (奇蹟男孩）

個女主角條眉令我唔覺得感動.. 佢本體只係條眉

漫漫回家路喺飛機睇喊到仆街

個人覺得呢套感情鋪排太少 特別係寄養家庭同主角感情極少描繪 說服唔到觀眾主角要返印度尋親既掙扎。女主角更加可有可無。
細個印度果度既劇情又多得累贅

呢套咩名？

秋田犬八千

一家大晒 個結局

開心鬼上身真是不得了

max and mary

interstellar 睇email果到

告別之前

廣末正到喊

那些年

Waltz with Bashir

同路

Toy story 3!

喊到傻左

About time

與神同行1

Call me by your name

About Time 回到最愛的一天

反而係水星球返上去太船再見返黑鬼果下眼角有D失守

Life is beautiful

有無有好多唱歌部分 又 令人喊出黎？
除左coco

加埋back number首歌

I Am Sam
Marley & Me

Paper town

Up
開頭5分鐘即喊…

厲害了，我的國！

海嘯奇蹟

聲之形

柴犬奇蹟物語 睇完一次唔夠膽再睇

嚇鬼呀嫂

一播肥媽首歌

ooooommmgg係我最愛嘅愛情電影！！！！屌睇一次喊一次！！！！！！！根本經典！！！！！！！！所有失戀嘅人我唔該你去同我睇下呢部！！！！！！！！

睇緊既時候會喊
但睇完會笑

Big Fish我喊到pk 屌絕對會喊到停唔到！！！珍惜家人！！珍惜當下！！

年頭係回程嗰班機上面睇呢套,臨尾邊睇邊喊喊到坐隔離條友啤鳩我

諗起同爸爸告別果段 哇 喊到呢

IPZ 855

再見螢火蟲
由細到大睇左4次都喊

睇過3次 3次都喊

快樂尋回犬

幽靈公主

歲月神偷

與神同行 （第一集）
喊到仆街，喊兩次

連click（命運自選台）都冇

寵物小精靈劇場版

咩黎

新果套維尼與我
喊到pk
望住兒時嘅玩伴變到咁
長大之後要返工無曬童真
甚至唔要小熊維尼

諗返自己長大左 要返工 無左童真
一諗就

呢套講真....有d位over左
只可以講好煽情...

Toy story 3

星際啟示錄
最尾個男主角係太空返黎見返個女個段
真係喊咗出黎搞到比人笑

復...者...盟...

狼少年

The Pursuit of Happyness
呢套又係好感動

柴犬奇蹟物語, 嗰陣喺戲院睇第一次見到全院人一齊揸住張紙巾喺度Fi Li 啡呢

叮噹 stand by me

inside out, ping pong

依套真係喊到扯蝦

Saving Mr Banks

開心鬼上身 老母出黎個下

六弄咖啡館

動畫：clannad
電視劇：code blue season 1 + 2
電影：toy story 3

素媛 熔爐
半夜喊到豬頭咁

與神同行

逆權三步曲 我喊到仆街

再見螢火蟲，喊到睇唔曬

星際啓示錄 講五維空間揾返自己個女個套

太極旗飄揚

歲月神偷
任達華真係好好戲 個感覺超真實

狼羊物語

正義聯盟
蝙蝠俠對超人

on9到喊

你的名字
聲之形

非同凡響
未睇既快啲去睇

諗返起已經想喊

我到依家都仲記得隻白切雞..........

The sixth sense
睇到喊既鬼片

Manchester by the sea

撘錯車

3D多啦A夢

講父子的話
都市情緣 - 吳孟達黎明父子和好果段都幾催淚

Fast & Furious 7

你所講咪一樣唔係100%真人真事

劉德華套-童夢奇緣
望住黃日華一巴巴咁車落老咗劉德華塊面到
喊咗！
可能身同感受呱
但係已經再無機會

請珍惜眼前人

素媛

仲有個阿婆赤腳行

我的少女時代

星光伴我心

復

仇

者

聯

盟

3

無

限

之

戰

I don’t feel so good

有套韓國片叫愛回家應該就係上面套外婆的家
仲有套日本嘅東京鐵塔我的母親父親
喊到癲

Winter on fire

冇人講明天我要和昨天的你約會

正想講呢套 無得輸

lm

蠟筆小新 大人帝國反擊戰

Hachi

Sunny 姐妹淘

呢套先係真正愛回家

初戀那件小事
擺度人

悲傷逆流成河

好撚慘

比悲傷更悲傷的故事
而家戲院上緊，果日去睇，我兩邊前面都喊緊

捍衛者 好正😭😭 守寶山一役真係熱血，最後必死的決心喊死人

喋血孤城都正，余程萬守常德

比悲傷更悲傷的故事

星願

歲月神偷
等一個人咖啡
Coco

素媛
熔爐

與狗狗的十個約定 屋企隻金毛前排走咗 睇完呢套戲喊到收唔到聲

如果這世界貓消失了
喊到仆街.
到諗下消失嘅代表著唔同嘅嘢
喊到死.
睇到喊嘅少於10部

樓上絕大部分睇過都無喊，除左熔爐，真係好撚慘。

記得細個睇過係好好睇

E.T.

喜瑪拉雅丁

兩套都好正
睇到好想沖入個MON裡面打死D衰人

海派甜心

The Room 感動到喊

若果覺得南京南京呢類黑白片太似紀錄片唔鐘意，可以睇金陵十三釵，日軍去教堂捉住女學生黎蹂躪果段，我到宜家都仲記得

斷背山，睇完唔開心咗成星期

奇蹟男孩
個男仔一出場已經想喊
唔係激動果種喊 而係溫馨小品但好催淚

港譯好似叫 愛回家

code blue 雖然知呢啲救護片一定會有感動位 但唔知點解會感動到喊 喊到痴線

另外日本啲動物戲都喊到癲

The notebook

大手牽小手
唔喊死比你睇

呢套 ？

我直頭skip咗女朋友嗰度，但個真人真事尋親真係冇得輸

我左眼見到鬼

蠟筆小新 小白的屁屁炸彈
人生第一次睇戲睇到喊

逢親講動物個啲都喊到仆街
仲有 P.s. I love you 喊到仆街

東京鐵塔

向陽處的她

去到 Hachi 係車站等緊，影住頭上嘅樹不斷轉變果幕都仲頂到。到李察基爾個老婆見到Hachi仲係車站等緊，連賣熱狗小販都偷偷地抹眼淚果幕真係 。

再見螢火蟲真係咸唔出，跟本係佢害死個妹

Interstellar

辛潘真係好撚好戲

屍殺片場

Forrest Gump

無聲絕境
喊係因為我竟然去俾錢睇套年度最爛影片

建國大業

Fifty shades of grey

呢套好野黎
見上面都有巴打提

amour

春光乍洩

inside out

依套咁既垃圾都喊得出？？？？？？

從你的全世界路過
擺渡人
呢兩套都係大陸愛情散文改篇
但非常高質

The green mile
好深入思考生死，善惡既戲。

我喊到比人指住笑

利申巴打

建黨偉業

黃百鳴果套?

東京家族

高汁

鴨王
點解d女唔係我屌

五個小孩的校長
喊到收唔到聲

睇完覺得佢地兩兄妹好慘...

The Fault in Our Stars

櫻桃小丸子 來自意大利的少年
🤦🏻‍♀️我都唔知發生咩事 但真係感動到由頭喊到落尾

一公升眼淚

第一套令我喊到仆街既戲
第二套就係法內/外情（既第二集）
臨尾葉德嫻死，又係喊撚到豬頭

斧山行

Manchester by the sea

屌你老母男人老狗睇幾次喊幾次
Male pain

呢套都喊？

再見艷陽天
總有艷陽天

睇過一次再見螢火蟲就以後都唔想再睇 喊到仆街

上緊果套比悲傷更悲傷的故事

About time
Up

請問咩名

Leon
The Judge

當初以為係笑片 睇下
點知去到嗰個點 上一秒明明笑緊下一秒爆喊
嗰下突然明哂所有野 喊到仆街

孔劉套無聲吶喊(熔爐) 喊到痴肺唔在講，當年仲因為迴響太大，上映咗6日就令到法院重審案件，後來韓國仲修改相關法例，並名為熔爐法，極推介

My son

童夢奇緣 劉德華做 喊到

狂野時速7
最後播 see you again果到 真係頂唔緊

Interstellar 喊咗二次
第一係同個女視像
第二係最尾時光隧道

啲架仔成日諗埋啲撚屌名

被偷走的那五年

呢個不得了

次次睇到最尾都喊

老友狗狗，最尾文字自白嗰段

被偷走的那五年 次次睇都喊

戀空！！

桃姐

山本五十六

Leon喊到Hihi

真 睇咁多次喊咁多次
明明Lee一滴眼淚都無流過（睇唔到佢流）
背負所有罪孽封閉自己
抵Cassey Affleck拎奧斯卡

怪獸公司

我要和昨天的妳約會

開心鬼上身真係喊到痴左線

唔係係不過係電視劇
13 Reasons Why
喊撚到癲

Toy story 3 安仔送隻野比個𡃁妹嗰陣

明天我要和昨天的你約會

land of mine

Me before you
Interstellar
La la land

我太廢，對呢類遺憾結局真係冇免疫力

原版好好多囉
靜係首歌都已經唔夠原版好

想當年睇狼人拍果套孤星淚佢開口唱第一句我已經開始喊，直至完場

好有感染力

俄仔套 The Return

Sunny陽光姊妹淘 韓國版

霸王別姬

情書 Love Letter

穿越時空的少女

新不了情

姻脂扣

港產片 縱橫四海（1991）

岩岩睇完

與神同行第一集

One day
Me before you

Eternal sunshine of thr spotless mind

Jim Carrey
咁都冇Oscar nomination
我屌你老母班濕鳩電影學會成員

Ewan好撚靚仔

日經

Seven pounds

The pursuit of happiness

The pianist

Saving private ryan

About time

第一次不是你

蠟筆小新 大人帝國的反擊
Logan

呢套真係近半世紀神作愛情劇

花叢告白果幕 屌 雙手插袋 我

寵物小精靈劇場版：就決定是你了
Toy Story3
Coco

沖天救兵

前幾日睇完
中間有一日男主同女主嗌交嗰到我睇到流曬馬尿
而家日日loop 緊happy ending

維尼與我

個男主角到最後嘅結果 喊出嚟

我覺得佢勁靚仔...

千與千尋
一聽首歌就會諗返起細細個既野

開心鬼家族

A.I. Artificial intelligence

細個睇已經喊，咁多年後睇返依然冇免疫力…

竟然冇麥兜故事
係咪因為全post都係00後

No game no life Zero, 秒速五厘米

Interstellar +1

我想答 估唔到第一個回覆就有
巴打識貨

癲佬正傳，喊到仆街

左眼見到鬼

新神奇四俠

蝙蝠俠對超人：正義曙光

How long will I love u

多拉A夢 Stand by me

Manchester by the Sea

明明勁好睇 唔明點解個排唔興呢套

啱啱係飛機睇左呢套,
做人大佬既我最後有啲感觸感動

屌

前任攻略3
與神同行

所有Pixar既戲

呢套喊唔出
有種講唔出既空虛

見到呢句已經打冷震

波多野結衣感謝祭1000連發

岩岩睇完眼濕濕
雖然話現真未必有咁多犯罪既人咁有心幫人
但最後智障老豆就去死個陣唔捨得個女個到
真係個心睇到up

素媛
唔止喊咁簡單
睇完會好撚嬲同埋個心真係好痛
無翻咁上下心理質素真係唔好睇
會承受唔到

飄零燕

喊

有時間又可以靜下來睇晒成套大象席地而坐，
佢就係，